聽日星期六大家去銀行排隊拎晒戶口啲錢出嚟啦

一蚊都唔好留，一毫子都唔好淨
全部錢拎晒出嚟
如果係中資銀行cut埋佢啦

推呀
只係阻你一兩小時

中銀咪鬼用櫃員機禁錢吖!!!!
頭先去左禁錢 屌部機唔出啲錢比我

大家要齊心
唔可以再讓步喇

真係要cut埋中資戶口
再去hxbc 開過
星期二拎個新戶口證明畀會計啦

推

記住一毫都唔好淨

講撚過幾多次呢招係無用, 唔好哂時間啦, 出街啦

今日唔攞
聽日限攞錢
限上網

大家全城日日夜夜 戴

錢照拎

中資留一元

甘心自己啲錢畀中資運用?

冇錯 順手cut埋佢

點解留一元

想問恆生係唔係

拎！出！黎！轉！美！元！

hsbc 同 恒生 唔係中資

行政成本

錢照拎 街照出 唔係聽日限提款就喊都無謂

我拎晒啲錢放屋企呀
兌換只會做成錯覺香港經濟仍繁榮

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

做多啲文宣. 擺銀行唔安全. 淨間緊急法凍結你啲錢. 啲人就會去攞.

btw, 已預約拎錢

電腦化哂 真係會有成本？

要既係全香港銀行大排長龍，疑似擠提既畫面
嚇撚死班藍屍